真係估唔到原來做保安新年可以有咁多利👮‍♂️👍🏼👍🏼

今日特登唔去拜年
著晒成套老西 去做炒散保安
一見到人就烚熟狗頭咁恭喜發財 身體健康
多數人都會比利是 唔比個d就真係有樣睇
睇落寒寒酸酸咁 又會迴避你眼神
一朝早已經有成過百封利是
當10蚊封都有成千蚊

跟住食晏同d同事去酒樓飲茶
D茶客見到我官仔骨骨又著晒西裝咁
以為我係酒樓部長又比利是我
跟住又逗多廿幾封

D酒樓呀姐問我邊位 唔可以咁做
我屌鳩佢話你理得我邊位
你逗得我都逗得啦
新年流流要我幫你開年？
即刻嚇到個呀姐眼濕濕走左

ching ho ball

哇犀利喎

輕鬆收工 聽日再黎過

過肥年

熟口面先逗得多 炒散只會逗到外來客

你唔逗就行開一二邊啦 我岩岩先係G2000洗左3K執左套靚西裝 聽日跟樓豬搵食 希望回到本

去酒樓先好玩
以為你後生仔做部長

見到大寶哥咁勁 我出曬水啦

可唔可以跟你搵食？

最緊要係扮到好誠懇 有禮貌
想真心祝福人
佢地就唔好意思唔比你

我幾年前就係咁做 逗左三年，今年full pay 買左貝沙灣

樓豬

Ching ho ball

究竟唔比利是既人係咩心態

2日已經10k

有料

傻西大寶訓撚醒未